中毒師，誠聘武肺陽性人士，男女均可

中左後分一千，自己袋4000